周杰倫尾場好正😭😭睇第六場表示後悔

勁多我好想聽的今日都有 點歌個啲又識點。。

反正好多都搵班細既唱，無所謂啦

最開心中場有劉德華

有無人炒價睇左？

絲打買幾錢？
我1200買780

咁仁慈嘅加咁少😱😱

第五場 開左場去買

開左場都要1200